AAPL 升空區 2

靜啦
嫌未妹夠咩

升老母咩
跌就跌最多，升就升最少

明明話開2要改名

改名重開啦

而家妹上少少 TSLA跌又跟住跌

咁辛苦上返117 又燈

DLLM！！！！！！！

咪撚再燈

唉
又出事

我後悔啦 落到110會先溝返轉 唔等啦

個post名應該叫 AAPL妹妹區

118放左一半 等跌再溝

aapl真係好廢

唉屌你老母
咁難得升到117/118
又插水
升唔見你個slope咁斜

110未？ 比我溝淡d

屌你老味

一陣墜機

個POST名應該要改做妹下妹下區

請問幾時

聽日唔好跌呀

dropping

117 diu

年年發佈會都會跌架喎

唉

幾時跌呀 等住入呀

跌緊

冇啦冇啦 跌啦跌啦

改名做空降區啦

一講ipad又升返想入貨姐

Boommmmmm爆升

屌佢 上120 入貨 應該唔會去到110

跌到你驚 無iphonw

走呀

插水了

斬晒隻垃圾

冇新iphone即刻轉埋燈

仆街，110見

一早講左無啦

精神精神

110就入貨

有乜好拋

典解

115⋯⋯⋯而家加？

人地拋我先入到貨嘛

penis sold

110求下你

115 加左 等200

龍龍哈

根本無咩趺過, 都係返2日前個價姐

跌穿100未？

最好返到3日前 比我入下貨支持下

唔使轉燈咁嚴重呀

睇個勢要跌多一兩日

100見

玩燈制

$100可以入, 下個月出iphone又會升返

a14俾吓面好喎

長渣到ip12前，驚閪

遲少少出姐，唔洗跌價嘛

決定今日止蝕
放晒輸2700鎂

年年發佈會都跌架啦, 今日117左咁耐仲唔走

正股咪放nah

點解呀啲錢好急用咩

去我post睇啦

啲錢走哂tsla度

啱啱開左aapl 末日put又上

117.5清左30% 而家仲有10%慢慢擺 等109呢個支持位穿唔穿 穿左就再入

我今日一放即轉倉啦 轉返20%入去 精神

明明綠燈，轉眼又成紅燈

130 SH

出左發佈跌得仲金

aapl陰跌 點解要put佢

玩美股 睇發佈就真係攞命

呢排財佈發佈出完都會跌
tsla

梗係唔理佢啦 理西佢咩電池日 發佈前散一半先 發佈中再入

115 照加 ，揸到iphone12

唔洗驚 繼續持有 止蝕 on9仔先會

無追新聞 用直覺黎買
唔明點解電池日又關事 不過睇多陣又走咁啲先

117.8渣緊，掛110.5去瞓
大家大聲啲跟我講一次！正股驚閪？

我就好穩既 94蚊成本身aapl
今日走哂個d 114既貨
轉哂tsla

頂 我都係110.5 實又掛唔到

止蝕tsla血的教訓

tsla都返到家鄉啦

Iphone12如果有air個touch id加face id我唔信唔升

根本就要靈活去玩 見住佢死 唔走咩
大把股票升洗乜玩死一隻 渣左半年aapl 今日幫我option賺左二千美 最後的餘力都用埋 叻仔 等佢112-114考慮下入返啦

冇止蝕嘅話我都返左

我480

不敗之地

強勢股都上蝕？等佢年尾上1000 啦！

我503止左 380入返 基本

正股驚閪啊 差唔多最高位入
呢排心理壓力好大 最後del app就解決左問題 唔需要止蝕

清好波

就來460

岩先440 賣左aapl再加 精神lu 訓先

教哂路一早開post 比人激親唔再教 家陣bin c為樂

日日都覺得佢升到好高買唔落
然後眼白白睇佢上返500

升高唔買幾時買
唔通佢跌買咩 撈底就最傻西
上帝同你講 呢個係底 定佛祖
低處未算低啦 石油80蚊都跌到-數呀

diulasing 無睇到你個post高追左tsla
你9月1開完post 2號就開始坐瀡滑梯

逢低就溝 你當你老豆李嘉誠呀

我教哂路啦 之後比人笑 費事啦 呢幾日汁返兩萬幾 聽日食麥記慶功

最後個post有講過 450會再入返 最後忍唔住手 440就再加倉

佢依家個線圖勁似反彈之後直插唔敢買

而家tsla根本唔洗睇圖 個個見elon musk神咁拜 電池日走3分1 公佈完睇勢再睇下入唔入返 穩穩陣陣

以加睇返 相逢恨晚 等緊tsla返到家鄉先
本身以為高追真係一齊搭火箭

btw 反而感情台啲post有睇過 巴打加油

無野 我又唔係咁衰既 係班仆街太串
想bin我c 我先唔教
不過我502之後以經做空佢到450 380入左 340走左3分1 持有到而家 440再入 都叫做唔錯

家陣114大家點睇
繼續sh啦 我就110先sh啦

又開始瀨屎啦

蘋果跌緊發怖會搞緊咩？

就係冇搞過野

睇吓嚟緊會唔會跌到110-112趁佢公布iPhone 12之前再加啲貨

根本唔關出咩事出到識飛都係跌架啦, 每年都係咁

屌 咁on9?

蘋果幾時先研發宇宙電話

今個禮拜睇幾多

60

仆街蘋果

仆街啦蘋果

發佈符合預期咪收割囉 大戶不嬲都係咁玩, 因為前幾日個價price in 哂. 有one more thing 未流出過有驚喜咪可以升多陣

有冇人趁佢跌加倉
見D友跟人口水尾口upup又話無新野
唔通你想佢好似tesla咁出個電池日咩

建議樓上屌apple嘅人今晚不問價沽咗佢

好廢，走場先

琴日117沽左

aapl 年年都係炒冷飯, 冇咩新突破, 股價短期內應該唔會升太多

走去snow啦

升撚左去邊

邊有得升 過檔玩snow

走啦 我幫你哋接貨

年年發佈會之後都跌架啦
都唔知啲人驚乜

我見到科技股都係到妹緊
大家都係咁
市場反應冷淡

大家都等緊機會

仆街蘋果，塞你入gay cook個屎眼到

都話hold到佛誕

發佈會無新意！ apple one 俾人告壟斷啦

有冇人準備溝aapl 咩位入好？

升左去邊呀？

100就嚟變望夫石

又落返去112

最慘一路跟跌唔跟升

5nm芯片

三星邊有得追

要入貨就快，12一出一騎絕塵

LONG CALL 算

均價117 已經溝到盡
升返$120 比我放

10x未

幾時上返123

岩岩睇番啲位入黎鳩up下
睇黎 115 樓上變左巨型蟹貨區 （上次既突破位19/8 直彈第日118 收）
而家你望佢守到 106 啦（31/7一野狂標10％ 個日），個到都失守代表呢兩個月買入都輸錢，你諗下點升得起

比多幾蚊黎

希望坐到下個月尾可以甩身

要睇Nasdaq 我係睇期貨 NQ
11260 搞左好撚耐, AAPL 佔最大份，nasdaq 要抽上去都一定會谷 FAAM 既
但再穿底就真係 gg
呢個位咪守下啦

我預咗坐2-3年

睇個標題就知冇運行

地核區

慘......

咁叫地核？我目標價90

well燈 成個月profit冇曬dllm臭apple

咁驚，當初溝來做咩？

80 - 90

樓主好改唔改,改個post叫升空區

早兩日一講冇iphone即刻跳船,100蚊再買返

大家均價幾多

119

琴晚溝

琴日接飛刀，113.9

113.76

會唔會跌穿100, 好驚

117
穿110即放

自從開左post就冇升過

下星期五要接200股@117

我均價都係117 話高又唔係高但係咁落去會輸曬d profit

十月升空啦

116.2均價
想放左佢低位再入

110⋯⋯ 下一個位95？

向下升空

穿108 我接

有冇人$110接幫幫手

128@200

跌到0先同我講

115.8

好癲 跌個幾蚊就喊曬口咁

121.18@70

SH算啦

穿110啦屌

一係就落 一係就上
唔好企係到

想佢落

直接穿100啦唔洗煩

115.7

250@124

57@$124.88
Del app坐一年

佢又真係跌極都唔穿110

到時62

睇個款110都穿 呢個支持位死就到98

125
SH

究竟航空遊輪股升返先定蘋果返家鄉先

係就跌到100比我溝淡啦屌拿星

次次燈完就穿

呢個位好老尷尬
出面冇咩值得買，太高風險
變成 hold 住 apple 相對穩陣

如果係我，我會收市真係穿 106 就一半，之後升番穿 115 先再入囉
不過又會有人話我止蝕撚
Nvda 叫走唔走，個堆有排坐

日日都跌1000美咁濟

37x@7x

穿左110

大芋唔走？

118但冇諗住放
諗住110以下再入 溝淡下

咦你又係度

扑暈左自己

118都已經好平，長渣驚閪

其實係，今晚110又再平啲
Iphone 12 Pro有5G, 預計有唔差盈利

止蝕啦 大家爛果黎

其實都唔驚 不過睇連登好多人都話要放
110準備再入

本身均價$125
早幾日$115放左，依家$110入番SH到iphone12出

落105先再溝...

溝到$118

好你少少 溝到117.5

佢繼續跌 我繼續溝

睇好佢既apple ones 如果係香港有 一定join

我溝到115.7

又跌

唔係一般嘅廢

棍落慢上唔會有運行

一係大升一係大跌
咁樣磨兩日痴撚線

廢撚到

你望住 nasdaq 啦
呢個位唔穿得，七月上黎既升浪，一穿就幾舊掟出黎架啦

有50萬cash
唔信溝唔掂

幾時🔟月！

捨得上未

妹夠未

114 115 114 115

妹你老母
傻閪

快啲升比我Apple watch

廢老股

仆街，115 ＋－2 蚊 依個位係咪要停留到2047年

被遺忘的廢老股

發佈完就跳水

短期好似冇運行前幾日大盤升佢都唔郁

似比人控緊位發佈會後就暴跌

點解升咁少,日日都輸大市

跌果日先跑出

即刻120比你睇

130

升到幾多日

高開低收是常識

每日劇本真係睇到厭

返家鄉立即放咗
回返先再入

發佈會前減持

就快返
但又諗緊佢一發佈就一定跌的魔咒

無錯，難得佢發佈會前肯比我返，真係老西都放

可能今次一反傳統

家鄉132,慢慢坐

聽晚睇路呀

set 125即走

係咪真係發佈完就跌

次次都係咁濟

正股 驚西 聽日12點就走

個日係
之後會升返既

deadline係咪聽日12點 均價117.2 睇黎都係要走先走先

真係老閪都走今鋪 ，佢老母，1拆4後就日日閪跌

今晚逃生門

走先聽日跌完再入

火箭

落車之後唔買AAPL 買IP12

AAPL會繼續上
iP12只會落

今晚$125

之前IP7轉用S10+ 而家想回家了

113入左20股
今日全清會唔會好啲?

放左轉會TSM

其實如果ip12 大賣，股價應該會升？

tsm 依加90
之前78都冇入
會唔會太貴

等下次回調先入

破頂喎 睇同點好過AAPL

如果大賣會跌就變港女了

唔知幾時架
分注啦

俾呢隻野妹左我成個幾月，哂時間哂錢，玩下其他好過

今晚納dee升到咁急
有些少9月2的影子

返家鄉了

成班人坐完個浪底 上番黎家鄉又賣左佢
你投資定做c朗

103個晚打算100接貨

見到你依句決定sh到出年iphone13

投機 vs 投資

投機一早止蝕左
啊婆擺銀行賺息都嬴

中咗

太痴線
應該priced in咗聽晚

係大股忍咗好耐！不過要睇有無大單派緊貨

125走哂 唔係好對路
回下先再入

123 已經走晒
有d癲

125全走

究竟聽日會唔會真係回依家走唔走好

傳統上發佈日一定見紅

升空區個個$125走貨，呢隻閪嘢妹下妹下咁耐，今晚行得咁快一定有古怪

聽日見紅再入貨

均價128 d錢 hold左成個月仲未返家鄉
希望聽晚會再升高d

113入 124走哂

call 走咗一半

利好嘅技術指標出哂嚟
由佢飛多陣就獲利等回吐

今晚震倉再爆上130散水

今晚132